太無聊，你講我寫，手震寫字po

太多筆畫/經文潮文之類就唔寫了，因為枝筆就嚟冇墨，我得返一枝筆

我係on9仔

寫丫

sorry趕住出門，亂撩

ok啦 ,不過不失 85分